兩條女都賣生果味野食既廣告 你揀邊個

：石原さとみ

：Angela Yuen

利申 正評

石原拉票片段

感謝圖片支援
不過呢張影得佢好似唔係好靚

最憎石原 唔明點解咁多人鍾意 個樣唔會係索

個樣幾靚呀
唔知點解個嘴唇厚係佢塊臉到我唔覺得係缺點 反而係優點

唔怪得舒琪都有巿場

舒琪柒咁多

89比18 石原大比數勝出

石原唔使拉票都贏撚硬啦

都冇得我揀

石原個含撚嘴

含一下咩人都射

石原邊有得輸 袁澧 邊有得撼

佢啲眼神同表情仲煞食

呢個真 佢D眼神世界級